{
    "question": "Pernyataan yang benar tentang kerapatan energi gelombang elektromagnetik dibawah ini adalah    a.kerapatan energi sebanding dengan kuat medan listrik\r\n\r\nb.kerapatan energi sebanding dengan kuat medan magnetik\r\n\r\nc.kerapatan energi berbanding terbalik dengan kuat medan listrik\r\n\r\nd.kerapatan energi berbanding terbalik dengan medan magnetik\r\n\r\ne.kerapatan energi sebanding dengan kuadrat medan magnetik atau sebanding dengan kuadrat medan listrik\r\nmohon bantuannya ahli fisika\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c) kak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "arus-listrik-3-a-mengalir-melalui-seutas-kawat-penghantar-ketika-518",
            "question": "Arus listrik 3 a mengalir melalui seutas kawat penghantar ketika beda potensial 24 v diberikan pada ujung-ujungnya. tentukan hambatan listrik pada kawat tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>8 ohm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>i = 3 A</p><p>v = 24 V</p><p>R = v . i = 24 / 3 = 8 ohm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hukum-archimedes-1-diketahui-massa-jenis-air-20p-1000-kgm3-hit-371",
            "question": "HUKUM ARCHIMEDES    1. Diketahui massa jenis air 20p\r\n1000 kg/m3. Hitunglah volume\r\nbatu yang tercelup ke dalam air\r\njika berat air yang dipindahkan\r\noleh batu 80 N*\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dik:</p><p>massa jenis air = 1000 kg/m^3</p><p>w = 80 N</p><p>dit: V?</p><p></p><p>F = 1000\u00d7V\u00d79,8</p><p>80 = 9800 V</p><p>V = 122,5 m^3</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Rumus hukum archimedes</p><p>F = massa jenis\u00d7Volume\u00d7gravitasi</p><p>dengan F = w air yang dipindahkan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satu-meter-berapa-milimeter-1-m-mm-yg-perlu-poin-aja-yg-j-513",
            "question": "Satu meter berapa milimeter ?\r\n 1 m = ... mm\r\n\r\n Yg perlu poin aja yg jawab ya, trims",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>|km</p><p>     |hm</p><p>          |dam</p><p>                 |m</p><p>                    |dm</p><p>                         |cm</p><p>                              |mm</p><p></p><p>1 m = <strong><u>1</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u>0</u></strong><strong><u>0</u></strong><strong><u>0</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>mm</u></strong></p><p></p><p>m ke =&gt; mm, turun 3 kali maka dikalikan 1.000 ya...</p><p></p><p>moga membantu-,-</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1000 mm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>m</p><p>dm</p><p>cm</p><p>mm</p><p>turun 3 jd nambah nol 3</p><p>jawbannya 1000mm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "suhu-udara-dalam-suatu-80f-ditanyakan-suhu-tersebut-dalam-kelvi-388",
            "question": "Suhu udara dalam suatu 80\u00b0f ditanyakan suhu tersebut dalam kelvin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>299,82 F</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kelvin (K)299,82</p><p>Celsius (C)26,67</p><p>Fahrenheit (F)80</p><p>Reaumur (R)21,33</p><p>Rankine539,67</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>(80\u00b0F - 32) \u00d7 5/9 + 273 = <strong>299 K</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebuah-getaran-harmonis-mempunyai-simpangan-y-30-sin-10p-t-y-514",
            "question": "sebuah getaran harmonis mempunyai simpangan Y = 30 sin 10\u03c0 t, Y dalam cm. tuliskan amplitudo dan frekuensinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Y = 30 SIN 10 </strong>[tex]\\pi[/tex] t</p><p>Y = A SIN \u03c9 t</p><p></p><p>Amplitudo = A = 30</p><p>\u03c9 = 2 [tex]\\pi[/tex] F</p><p>10 [tex]\\pi[/tex] = 2 [tex]\\pi[/tex] F</p><p>5 = F</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-contoh-gerak-lemah-pada-tari-adalah-gerak-apohon-tumb-255",
            "question": "Salah satu contoh gerak lemah pada tari adalah gerak    a.pohon tumbang\r\nb.hujan rintik-rintik\r\nc pohon bergoyang\r\nd.pohon tertiup angin\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. pohon bergoyang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>contoh kecilnya, lihat pohon yang bergerak oleh sepoi angin. dia bergerak meliuk-liuk. dan coba kamu praktik kan kepada tubuh atau gerak tanganmu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "benda-yang-mengalami-pemuaian-saat-terkena-panas-adalah-287",
            "question": "Benda yang mengalami pemuaian saat terkena panas adalah??\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Salah satunya yaitu :</p><p><strong>Rel </strong><strong>K</strong><strong>ereta</strong><strong> </strong><strong>Api</strong></p><p>memuai saat terkena </p><p>sinar matahari.</p><p></p><p><strong>P</strong><strong>enjelasan:</strong></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>bermanfaat</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7525-brapa-nilai-511",
            "question": "-75+.....=25 brapa nilai...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>50 jawabannya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-75 + n = 25</p><p>n = 25 + 75 </p><p>n = 100</p><p></p><p>-75 + 100 = 25 </p><p></p><p>semoga membantu</p><p> </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-dengan-lengkap-konsep-bunyi-346",
            "question": "Jelaskan dengan lengkap konsep bunyi!!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam fisika, bunyi atau suara adalah adalah getaran yang merambat sebagai gelombang akustik, melalui media transmisi seperti gas, cairan atau padat.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1kegiatan-berikut-yang-memanfaatkan-perubahan-wujud-benda-padat-540",
            "question": "1.Kegiatan berikut yang memanfaatkan perubahan wujud benda padat menjadi cair adalah    a, membuat agar-agar\r\nc. menjemur ikan asin\r\nb. peleburan perak\r\nd. membuat es\r\n\r\n2.Dalam pemilihan kayu, agar tidak lekas dimakan rayap adalah dengan cara perendaman\r\nyang lama sebelum digunakan. Faktor perubahan yang terjadi pada kayu tersebut adalah\r\na. pembusukan\r\nb. perkaratan\r\nc. pelapukan\r\nd. pencairan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.D.membuat es</p><p>2.C.pelapukan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. C. peleburan perak</p><p>2. C. Pelapukan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>Maaf </em></strong><strong><em>kalo </em></strong><strong><em>salah </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em>)</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}